有冇人覺得女仔識玩音樂贏晒

彈琴個女仔跟住個beat咁un真係好撚型，好撚charm，拉長個音咁唱嗰下仲靚過kelly

有冇識玩電子琴嘅絲打可以教我彈琴
至於鍊住春袋唱歌嘅巴打可以返去吔蕉

好正阿佢

唔覺

有冇人覺得靚女仔識玩音樂贏晒?

per se編曲ok但唱live真係好唔穩 梁總理一出場就搶咗fo

樓主 on9

咁Serrini夠識音樂啦，
佢自己啲歌作曲作詞一手包辦
又唔見你讚Serrini正

佢同欣宜如果唔係唱歌好聽識音樂
連登仔只會覺得佢係一個濃妝既飯托 karen

你可以吔蕉

佢都唔係話好靚姐
定係你根本無睇

我知
但個女仔真係好charm喎

玩音樂同唱歌係兩回事嚟
我舉個例子姐，洗唔洗起晒鋼

條友實冇聽過我首首本名曲連登人若變

巴打，作曲作詞都唔叫玩音樂，
咁點先算呢

定係你個柒頭想講玩樂器啊

你慢慢捉字虱

我意思係其實到最後
你都係睇靚唔靚

你自己睇 其實彈琴個女仔都係普通女仔樣 我話佢玩音樂嘅時候charm，同serrini靚唔靚一啲關係都冇

我純粹用佢嚟做例子姐，至於你要考究填詞作曲算唔算「玩音樂」，我真係答你唔到，我嘅意思純粹係玩電子琴

how about this girl?

Broken link

林二汶呢？
樓主啱唔啱J？

男仔都好型

李榮浩老師

gem都識彈

識吹牧童笛

真仲有男主唱嘅唱功
利申fans

鍊住春袋 上唔到高音，勉強用氣聲